Devi fare un programma con due classi, la classe prodotti con codice a barre e prezzo, 
poi una sottoclasse prodottiAlimentari con in più la data di scadenza e il metodo applica sconto.
Se la data di scadenza è meno do una settimana rispetto alla data odierna fai più sconto, senno applichi lo sconto normale